好多男25-30重係a0就衆所勁知，咁女25-30多唔多a0?

What tree

Me ?

Ham lun la li
Chow chu lai diu
Mo lun yung

幼稚園可能仲有

連登精算師

16後處女得2%
推斷A0 8%

男30+ 處男 有15%
A0 有30%